呢個算唔算核彈，原來李家超8月話過冇派警員扮示威者

有冇人可以exactly知係邊日既晴朗
屌你老母今次仲唔踢爆你講大話？